日已散海角 風吹雞蛋殼

但在我心中照
還是昨日的曙光

好有中學feel😂

準備考21 dse?

quelle les merde

唔出影碟同原聲碟真係好可惜

點解唔出碟